Avengers Endgame神秘海報，暗藏PHASE 1巨大伏線

LOGAN!

十年鋪排

仲bin緊 痴撚線

重溫

之前仲半信半疑，今次有埋個人海報

Happy都咁型

原來都兩年前

Logan會唔會拎住第二粒Tesseract出黎打爆Thanos個頭

唔知今次出咩豪華房車呢

勞斯萊斯

睇黎Far from Home Happy Logan取代Tony戲份係有啲含義
新三巨頭之一